<<<<<<< HEAD
\subsection{IU1-2-4 Confirmación de edición de programa académico}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra un mensaje de guardado éxitoso.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar el botón aceptar de la pantalla \IUref{UI03}{Edición de programa académico}.

\IUfig[.90]{/CU1-2-Modificar_programa_academico(4).png}{UI1-2-4}{Confirmación de edición de programa académico}
=======
\subsection{IU1-2-4 Confirmaci\'on de edici\'on de programa acad\'emico}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra un mensaje de guardado \'exitoso.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al seleccionar el bot\'on aceptar de la pantalla \IUref{UI03}{Edici\'on de programa acad\'emico}.

\IUfig[.90]{CU1-2-Modificar_programa_academico(4).png}{UI1-2-4}{Confirmaci\'on de edici\'on de programa acad\'emico}
>>>>>>> Arturo-Analisis

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}

	Ninguno.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
<<<<<<< HEAD
	\item \IUbutton{Aceptar}: Redirige a la pantalla  \IUref{UI01}{Programas académicos}.
=======
	\item \IUbutton{Aceptar}: Redirige a la pantalla  \IUref{UI01}{Programas acad\'emicos}.
>>>>>>> Arturo-Analisis
\end{itemize}
